msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2025-05-13 09:29+0900\n"
"Last-Translator: crwusiz <crwusiz@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean (https://app.transifex.com/jmtechn/teams/205284/ko/)\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.6\n"

msgid "Submit"
msgstr "제출"

msgid "The file cannot be larger than 0.5M, please choose another SVG"
msgstr "파일 크기가 0.5M보다 클 수 없으므로 다른 SVG를 선택하세요"

msgid "Export 3mf"
msgstr "3mf 내보내기"

msgid "Export stl"
msgstr "stl 내보내기"

msgid "project saved"
msgstr "프로젝트 저장"

msgid "signage work"
msgstr "표지판 작업"

msgid "Corner Radius"
msgstr "모서리 반경"

msgid "Select"
msgstr "선택"

msgid "Pan"
msgstr "팬"

msgid "Copy(ctr+c)"
msgstr "복사(ctr+c)"

msgid "Paste(ctr+v)"
msgstr "붙여넣기(ctr+v)"

msgid "Undo(ctr+z)"
msgstr "실행 취소(ctrl+z)"

msgid "Redo(ctr+shift+z)"
msgstr "다시 실행(ctrl+shift+z)"

msgid "Delete(Del)"
msgstr "삭제(Del)"

msgid "Reached the limit of 30 works per person"
msgstr "1인당 30개 작품 제한에 도달했습니다"

msgid "Comming Soon"
msgstr "곧 출시 예정"

msgid "Current Device"
msgstr "현재 장치"

msgid "Recently Printed Files"
msgstr "최근 출력한 파일"

msgid "My Devices"
msgstr "내 장치"

msgid "Type"
msgstr "유형"

msgid "Device Name"
msgstr "장치 이름"

msgid "Idle"
msgstr "유휴"

msgid "Printing"
msgstr "출력"

msgid "Complete"
msgstr "완료"

msgid "Print complete"
msgstr "출력 완료"

msgid "Printing failed"
msgstr "출력 실패"

msgid "Print termination"
msgstr "출력 중단"

msgid "Printing paused"
msgstr "출력 일시 중지됨"

msgid "Pause in progress"
msgstr "일시 중지 진행 중"

msgid "STOPPING"
msgstr "중단"

msgid "In recovery"
msgstr "복구 중"

msgid "Executing print termination command"
msgstr "출력 종료 명령 실행"

msgid "Executing pause printing command"
msgstr "출력 일시 중지 명령 실행"

msgid "Executing the command to continue printing"
msgstr "명령을 실행하여 출력 계속하기"

msgid "Off Line"
msgstr "오프라인"

msgid "Printing File"
msgstr "파일 출력"

msgid "Printing Progress"
msgstr "출력 진행률"

msgid "Layer Height"
msgstr "레이어 높이"

msgid "Consumables Length"
msgstr "필라멘트 길이"

msgid "Sync Consumables"
msgstr "필라멘트 동기화"

msgid "Time required"
msgstr "필요한 시간"

msgid "Material Rack"
msgstr "재료 선반"

msgid "Connection method"
msgstr "연결 방법"

msgid "No shelf data available"
msgstr "사용 가능한 선반 데이터 없음"

msgid ""
"The number of printer presets cached in the cloud has reached the upper "
"limit (20). Newly created user presets will not be synchronized to the cloud."
msgstr ""
"클라우드에 캐시된 프린터 프리셋의 수가 상한(20개)에 도달했습니다. 새로 생성"
"된 사용자 프리셋은 클라우드에 동기화되지 않습니다."

msgid ""
"The presets have not been synced to Creality Cloud yet. Click here to enable "
"it."
msgstr ""
"프리셋이 아직 Creality Cloud와 동기화되지 않았습니다. 활성화하려면 여기를 클"
"릭하십시오."

msgid "Please Input"
msgstr "입력하세요"

msgid "Consumables"
msgstr "필라멘트"

msgid "Technology"
msgstr "기술"

msgid "Printer"
msgstr "프린터"

msgid "Parameter Name"
msgstr "매개 변수 이름"

msgid "Update Time"
msgstr "업데이트 시간"

msgid "Modifications"
msgstr "수정 사항"

msgid "Operation"
msgstr "운영"

msgid "There are currently no presets synced to Creality Cloud~"
msgstr "현재 Creality Cloud와 동기화된 프리셋이 없습니다~"

msgid "Are you sure delete this preset?"
msgstr "이 프리셋을 정말 삭제하시겠습니까?"

msgid "No"
msgstr "아니요"

msgid "Yes"
msgstr "네"

msgid "The current search results are empty~"
msgstr "현재 검색 결과는 비어 있습니다~"

msgid "You haven't added a device yet"
msgstr "아직 장치를 추가하지 않았습니다"

msgid "The current account is not associated with any devices"
msgstr "현재 계정은 어떤 장치와도 연결되지 않습니다"

msgid "Please follow the instructions below to add a new device"
msgstr "다음 절차에 따라 새 장치를 추가하십시오"

msgid "Mode One"
msgstr "모드 1"

msgid "Mode Two"
msgstr "모드 2"

msgid "Scan the QR code below"
msgstr "아래 QR 코드를 스캔하세요"

msgid "Add new device"
msgstr "새 장치 추가"

msgid "If you have already downloaded it"
msgstr "이미 다운로드한 경우"

msgid "Download Creality Cloud App"
msgstr "Creality Cloud 앱 다운로드"

msgid "Open the Creality Cloud App"
msgstr "Creality Cloud 앱 열기"

msgid "Click on the status bar"
msgstr "상태 표시줄을 클릭하세요"

msgid "Multiple devices"
msgstr "여러 장치"

msgid "Through the multi device list interface"
msgstr "다중 장치 목록 인터페이스를 통해"

msgid "Scan and Add"
msgstr "스캔 및 추가"

msgid "OR"
msgstr "또는"

msgid "Manually Add"
msgstr "수동으로 추가"

msgid "Add a new device and click"
msgstr "새로운 장치를 추가하고 클릭하세요"

msgid "Associate my device"
msgstr "내 장치를 연결"

msgid "Add to your account"
msgstr "계정에 추가하기"

msgid "Default Grouping"
msgstr "기본 그룹화"

msgid "Equipment Model"
msgstr "장비 모델"

msgid "Equipment Name"
msgstr "장비 이름"

msgid "IP Address"
msgstr "IP 주소"

msgid "Equipment Status"
msgstr "장비 상태"

msgid "Print Document"
msgstr "문서 출력"

msgid "Printing Speed"
msgstr "출력 속도"

msgid "Action"
msgstr "동작"

msgid "Prepare"
msgstr "준비"

msgid "Preview"
msgstr "미리 보기"

msgid "Genshin Impact Kerry"
msgstr "Genshin Impact Kerry"

msgid "CFS data temporarily unavailable"
msgstr "CFS 데이터를 일시적으로 사용할 수 없음"

msgid "Success"
msgstr "성공"

msgid "Time"
msgstr "시간"

msgid "Lan"
msgstr "LAN"

msgid "Wan"
msgstr "Wan"

msgid "Last Sync"
msgstr "마지막 동기화"

msgid "Connected"
msgstr "연결됨"

msgid "Not connected"
msgstr "연결되지 않음"

msgid "Rack"
msgstr "선반"

msgid "Refresh"
msgstr "새로 고침"

msgid "Please first"
msgstr "먼저 다음을 수행하세요."

msgid "Internet unavailable, please try reconnecting!"
msgstr "인터넷에 연결할 수 없습니다. 다시 연결해 보세요!"

msgid "obtain account binding device"
msgstr "계정에 연결된 장치 가져오기"

msgid "New Project"
msgstr "새 프로젝트"

msgid "Open Project"
msgstr "프로젝트 열기"

msgid "Home Page"
msgstr "홈페이지"

msgid "Workbench"
msgstr "워크벤치"

msgid "Online Resource"
msgstr "온라인 리소스"

msgid "Online Models"
msgstr "온라인 모델"

msgid "Online Params"
msgstr "온라인 매개변수"

msgid "Modeling Tools"
msgstr "모델링 도구"

msgid "Guide Forum"
msgstr "가이드 포럼"

msgid "Personal Center"
msgstr "개인 센터"

msgid "My Models"
msgstr "내 모델"

msgid "My Presets"
msgstr "내 프리셋"

msgid "My Downloads"
msgstr "내 다운로드"

msgid "Recently opened"
msgstr "최근 오픈"

msgid "More"
msgstr "자세히 보기"

msgid "Login"
msgstr "로그인"

msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

msgid "Register"
msgstr "등록하기"

msgid "Mobile Login"
msgstr "모바일 로그인"

msgid "Email Login"
msgstr "이메일 로그인"

msgid "Password Login"
msgstr "비밀번호 로그인"

msgid "scan code to login"
msgstr "코드 스캔 로그인"

msgid "Have no account?"
msgstr "계정이 없으신가요?"

msgid "Please click"
msgstr "클릭하세요"

msgid "Verification Code Login"
msgstr "인증 코드 로그인"

msgid "Forgot password?"
msgstr "비밀번호를 잊으셨나요?"

msgid "Other login methods"
msgstr "다른 로그인 방법"

msgid "Open the Creality Cloud App - Personal Center Scan"
msgstr "Creality Cloud 앱 열기 - 개인 센터 스캔"

msgid "You are currently on the"
msgstr "현재 당신은"

msgid "Chinese website (+86),"
msgstr "중국어 웹사이트 (+86),"

msgid "please use"
msgstr "사용하세요"

msgid "Chinese version App"
msgstr "중국어 버전 앱"

msgid "scan then login"
msgstr "스캔 후 로그인"

msgid "Register Now"
msgstr "지금 등록하기"

msgid "Input Phone Number"
msgstr "전화번호 입력"

msgid "Mobile Register"
msgstr "모바일 등록"

msgid "Email Register"
msgstr "이메일 등록"

msgid "Already have account?"
msgstr "이미 계정이 있으신가요?"

msgid "Input Verification Code"
msgstr "인증 코드 입력"

msgid "Send Verification Code"
msgstr "인증 코드 보내기"

msgid "6-18 characters"
msgstr "6-18 문자"

msgid "I have read and agree"
msgstr "읽었으며 동의합니다"

msgid "Creality Cloud User Registration Agreement"
msgstr "Creality Cloud 사용자 등록 계약"

msgid "And"
msgstr "그리고"

msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인 정보 보호 정책"

msgid "Reset Password"
msgstr "비밀번호 재설정"

msgid "Email Password Retrieval"
msgstr "이메일 비밀번호 검색"

msgid "Return To Login"
msgstr "로그인으로 돌아가기"

msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgid "Confirm"
msgstr "확인"

msgid "Tip"
msgstr "팁"

msgid "Confirm to logout?"
msgstr "로그아웃 하시겠습니까?"

msgid "Model Details"
msgstr "모델 세부 정보"

msgid "Category"
msgstr "카테고리"

msgid "models total"
msgstr "총모델"

msgid "Print Settings"
msgstr "출력 설정"

msgid "Files"
msgstr "파일"

msgid "No Print Settings"
msgstr "출력 설정 없음"

msgid "No Print Models"
msgstr "출력 모델 없음"

msgid "Download All"
msgstr "모두 다운로드"

msgid "Download Then Load"
msgstr "다운로드 후 로드"

msgid "Upload"
msgstr "업로드"

msgid "Recommend"
msgstr "추천"

msgid "VIP Free"
msgstr "VIP 무료"

msgid "Exclusive"
msgstr "독점"

msgid "Multi Color"
msgstr "멀티 컬러"

msgid "All"
msgstr "모두"

msgid "Format"
msgstr "형식"

msgid "Price"
msgstr "가격"

msgid "Sort"
msgstr "정렬"

msgid "Free model"
msgstr "무료 모델"

msgid "Fee model"
msgstr "유료 모델"

msgid "Comprehensive Trends"
msgstr "종합적인 트렌드"

msgid "Latest Upload"
msgstr "최근 업로드"

msgid "Browse"
msgstr "찾아보기"

msgid "Like"
msgstr "좋아요"

msgid "Favorites"
msgstr "즐겨 찾기"

msgid "Download"
msgstr "다운로드"

msgid "Purchase"
msgstr "구매"

msgid "History"
msgstr "기록"

msgid "Clear History"
msgstr "기록 지우기"

msgid "Popular Search"
msgstr "인기 검색"

msgid "Models"
msgstr "모델"

msgid "Print Files"
msgstr "파일 출력"

msgid "My Upload"
msgstr "내 업로드"

msgid "My Like"
msgstr "내 좋아요"

msgid "My Purchase"
msgstr "내 구매 내역"

msgid "My Favorites"
msgstr "내 즐겨 찾기"

msgid "Creative Works"
msgstr "창작 작품"

msgid "Print Config"
msgstr "출력 구성"

msgid "Main Page"
msgstr "메인 페이지"

msgid "Project List"
msgstr "프로젝트 목록"

msgid "Project Editing"
msgstr "프로젝트 편집"

msgid "Make My Sign"
msgstr "내 사인 만들기"

msgid "Name plate, badge, sign, anything flat"
msgstr "명판, 배지, 간판, 평평한 모든 것"

msgid "Make My Sign Feedback Collection Form"
msgstr "내 서명 피드백 수집 양식 만들기"

msgid "Details"
msgstr "세부 정보"

msgid "Cloud Slicing"
msgstr "클라우드 슬라이싱"

msgid "Start"
msgstr "시작"

msgid "Input Project Name"
msgstr "프로젝트 이름 입력"

msgid "Name Can Not Be Empty"
msgstr "이름은 공백일수 없습니다"

msgid "Confirm To Delete?"
msgstr "삭제 하시겠습니까?"

msgid "Last Modified Time"
msgstr "마지막 수정 시간"

msgid "Input New Name"
msgstr "새 이름 입력"

msgid "Load"
msgstr "로드"

msgid "Duplicate"
msgstr "중복"

msgid "Rename"
msgstr "이름 바꾸기"

msgid "Delete"
msgstr "삭제"

msgid "Confirm to delete?"
msgstr "삭제 하시겠습니까?"

msgid "Confirm to cancel favorite?"
msgstr "즐겨찾기를 취소하시겠습니까?"

msgid "Confirm to cancel like?"
msgstr "좋아요를 취소하시겠습니까?"

msgid "Please Login First"
msgstr "먼저 로그인하세요"

msgid "Verification code sent successfully"
msgstr "인증 코드가 성공적으로 전송되었습니다"

msgid "Please agree the User Agreement and Privacy Policy"
msgstr "사용자 계약 및 개인정보 취급방침에 동의해 주세요"

msgid "Please enter the correct email address"
msgstr "올바른 이메일 주소를 입력하세요"

msgid "Please enter a password that meets the requirements"
msgstr "요구 사항을 충족하는 비밀번호를 입력하세요"

msgid "successfully"
msgstr "성공"

msgid "Reset password successfully"
msgstr "비밀번호 재설정에 성공했습니다"

msgid "Saved successfully"
msgstr "저장 성공"

msgid "Please enter email"
msgstr "이메일을 입력하세요"

msgid "Please enter password"
msgstr "비밀번호를 입력하세요"

msgid "Chinese Mainland"
msgstr "중국 본토"

msgid "Click to refresh"
msgstr "새로 고치려면 클릭"

msgid "The QR code has expired"
msgstr "QR 코드가 만료되었습니다"

msgid "Please confirm login on your phone"
msgstr "휴대폰에서 로그인을 확인해 주세요"

msgid "Retrieve password by phone"
msgstr "전화로 비밀번호 검색"

msgid "File Name"
msgstr "파일 이름"

msgid "Open Time"
msgstr "영업 시간"

msgid "Remove"
msgstr "제거"

msgid "Open Containing Folder"
msgstr "폴더 포함 열기"

msgid "Print"
msgstr "출력"

msgid "Characters"
msgstr "문자"

msgid "3D printer"
msgstr "3D 프린터"

msgid "Animals"
msgstr "동물"

msgid "Nature&Plants"
msgstr "자연&식물"

msgid "Vehicle"
msgstr "차량"

msgid "Biomedical"
msgstr "생물의학"

msgid "Ships"
msgstr "배"

msgid "Aircraft/Plane"
msgstr "항공기/비행기"

msgid "Architecture"
msgstr "건축"

msgid "Entertainment/Toys"
msgstr "엔터테인먼트/장난감"

msgid "Sculpture/Cultural Relics"
msgstr "조각/문화 유물"

msgid "Mechanical Drawing"
msgstr "기계 도면"

msgid "Electronic appliances"
msgstr "전자 기기"

msgid "Daily Home Furnishings"
msgstr "데일리 홈 퍼니싱"

msgid "Clothing and jewelry"
msgstr "의류 및 장신구"

msgid "Sports"
msgstr "스포츠"

msgid "Food"
msgstr "음식"

msgid "DIY"
msgstr "DIY"

msgid "Plate"
msgstr "플레이트"

msgid "Tag"
msgstr "태그"

msgid "Uploaded"
msgstr "업로드"

msgid "Purchase Now"
msgstr "지금 구매하기"

msgid "You can’t collect your own models!"
msgstr "나만의 모델을 수집할 수 없습니다!"

msgid "Knowledge Sharing (CC) License Agreement"
msgstr "지식 공유(CC) 라이선스 계약"

msgid ""
"Creality Cloud adopts the internationally recognized Copyright License 4.0 "
"to protect the rights and interests of model owners. The models of "
"Chuangxiang Cloud platform are shared by a large number of enthusiasts in "
"the community. If you find any violations of relevant laws and infringement, "
"please contact us in a timely manner. "
msgstr ""
"Creality Cloud는 모델 소유자의 권리와 이익을 보호하기 위해 국제적으로 인정받"
"는 저작권 라이선스 4.0을 채택하고 있습니다. Chuangxiang 클라우드 플랫폼의 모"
"델은 커뮤니티의 많은 애호가들이 공유하고 있습니다. 관련 법률 위반 및 침해 사"
"항을 발견한 경우 적시에 당사에 연락해 주시기 바랍니다. "

msgid ""
"Indicates that the original work is created by the creator, and users can "
"freely use the creator's work"
msgstr ""
"원본 저작물이 창작자가 만든 것이며, 사용자가 창작자의 저작물을 자유롭게 사용"
"할 수 있음을 나타냅니다"

msgid ""
"Indicate that the original work is the creator. If changes are made to the "
"original work, the revised work must still indicate the original author"
msgstr ""
"원본 저작물이 창작자임을 표시합니다. 원본 저작물을 변경한 경우에도 수정된 저"
"작물에는 원저작자를 표시해야 합니다"

msgid ""
"Indicate that the original work is created by the creator, and users can "
"freely use the creator's work (except for commercial purposes)"
msgstr ""
"원본 저작물이 창작자가 만든 것이며, 사용자는 창작자의 저작물을 자유롭게 사용"
"할 수 있음을 표시합니다(상업적 목적 제외)."

msgid ""
"Indicate that the original work is created by the creator, and the user "
"cannot change the work or use it for commercial purposes"
msgstr ""
"원본 저작물은 창작자가 만든 것이며, 사용자는 저작물을 변경하거나 상업적 목적"
"으로 사용할 수 없음을 표시합니다"

msgid ""
"Indicate that the original work is created by the creator and the user "
"cannot change the work"
msgstr ""
"원본 저작물은 창작자가 만든 것이며 사용자가 저작물을 변경할 수 없음을 표시합"
"니다"

msgid ""
"Abandon copyright and publicly disclose that anyone can use my work at any "
"time without permission"
msgstr ""
"저작권을 포기하고 누구나 언제든지 내 저작물을 허가 없이 사용할 수 있음을 공개"
"적으로 공개합니다"

msgid ""
"The 3D model files sold on Creality Cloud have standard licenses and are "
"subject to certain restrictions upon purchase and download. In particular, "
"these files cannot be used for any commercial purposes; they are for "
"personal use only. They may not be shared, transmitted, distributed, "
"modified, copied, or resold in the form of files or items, including 3D "
"models or any parts of models"
msgstr ""
"Creality Cloud에서 판매되는 3D 모델 파일에는 표준 라이선스가 적용되며 구매 "
"및 다운로드 시 특정 제한 사항이 적용됩니다. 특히 이러한 파일은 상업적 목적으"
"로 사용할 수 없으며 개인 용도로만 사용할 수 있습니다. 3D 모델 또는 모델의 일"
"부를 포함하여 파일이나 아이템의 형태로 공유, 전송, 배포, 수정, 복사 또는 재판"
"매할 수 없습니다"

msgid "No Data"
msgstr "데이터 없음"

msgid "No results were found for"
msgstr "다음에 대한 결과를 찾을 수 없습니다"

msgid "Select All"
msgstr "모두 선택"

msgid "Import"
msgstr "가져오기"

msgid "You haven't uploaded the model yet, go ahead and upload it~"
msgstr "아직 모델을 업로드하지 않으셨나요? 어서 업로드하세요~"

msgid "You haven't liked the model yet, go ahead and like the model~"
msgstr "아직 모델이 마음에 들지 않으셨다면 좋아요를 눌러주세요~"

msgid "You haven't purchased the model yet, go ahead and buy the model~"
msgstr "아직 구매하지 않으셨다면 지금 바로 구매하세요~"

msgid "You haven't collected the model yet, go collect the model~"
msgstr "아직 모델을 수집하지 않으셨다면 가서 모델을 수집하세요~"

msgid ""
"You haven't created a creative work yet, go ahead and create a creative work~"
msgstr "아직 창작물을 만들지 않으셨다면, 지금 바로 창작물을 만들어 보세요~"

msgid ""
"You haven't uploaded the print configuration yet, go uploaded the print "
"configuration~"
msgstr "아직 출력 설정을 업로드하지 않으셨나요? 출력 설정을 업로드하세요~"

msgid "You haven't printed the model yet, go ahead and print it~"
msgstr "아직 모델을 출력하지 않으셨나요? 어서 출력해 보세요~"

msgid ""
"You haven't uploaded the print file yet, go ahead and upload the print file~"
msgstr "아직 출력 파일을 업로드하지 않으셨는데요, 지금 바로 업로드하세요~"

msgid "You haven't download the model yet, go ahead and download it~"
msgstr "아직 모델을 다운로드하지 않으셨다면 지금 바로 다운로드하세요~"

msgid ""
"You haven't download the print configuration yet, go download the print "
"configuration~"
msgstr "아직 출력 구성을 다운로드하지 않으셨나요? 인쇄 구성을 다운로드하세요~"

msgid "Approving..."
msgstr "승인 중..."

msgid "Approved"
msgstr "승인됨"

msgid "Rejected"
msgstr "거부됨"

msgid "Removed"
msgstr "제거됨"

msgid "Purchased At"
msgstr "구매처"

msgid "off"
msgstr "꺼짐"

msgid ""
"Start downloading. Please go to \"Personal Center-My Downloads\" to view."
msgstr "다운로드를 시작합니다. 보려면 '개인 센터-내 다운로드'로 이동하세요."

msgid "System Preset Parameters"
msgstr "시스템 프리셋 매개변수"

msgid "Current Version"
msgstr "현재 버전"

msgid "Latest Version"
msgstr "최신 버전"

msgid "Description"
msgstr "설명"

msgid "Update"
msgstr "업데이트"

msgid "Ender Series"
msgstr "엔더 시리즈"

msgid "CR Series"
msgstr "CR 시리즈"

msgid "Start updating, please wait a moment"
msgstr "업데이트 시작, 잠시만 기다려주세요"

msgid "Text"
msgstr "텍스트"

msgid "Shape"
msgstr "모양"

msgid "Emoji"
msgstr "이모지"

msgid "SVG"
msgstr "SVG"

msgid "Holes"
msgstr "구멍"

msgid "Thickness"
msgstr "두께"

msgid "3D View"
msgstr "3D 보기"

msgid "Base Plate & Border"
msgstr "기본 플레이트 및 테두리"

msgid "Uniform Scale"
msgstr "균일한 스케일"

msgid "Width"
msgstr "너비"

msgid "Height"
msgstr "높이"

msgid "Position"
msgstr "위치"

msgid "Rotation"
msgstr "회전"

msgid "Fill"
msgstr "채우기"

msgid "Content"
msgstr "내용"

msgid "FontFamily"
msgstr "폰트 종류"

msgid "FontSize"
msgstr "폰트 크기"

msgid "Size"
msgstr "크기"

msgid "Wiki Tutorial"
msgstr "위키 튜토리얼"

msgid "Slice parameter setting guide"
msgstr "슬라이스 매개 변수 설정 가이드"

msgid "Calibration Guide"
msgstr "보정 가이드"

msgid "Quick Start Guide"
msgstr "빠른 시작 가이드"

msgid "Multi color Printing Guide"
msgstr "멀티 컬러 출력 가이드"

msgid "6.0 Update Description"
msgstr "6.0 업데이트 설명"

msgid ""
"Introduce the basic usage of Creality Print and guide users to complete the "
"first printing task."
msgstr ""
"크리얼리티 프린트의 기본 사용법을 소개하고 사용자가 첫 번째 인쇄 작업을 완료"
"하도록 안내합니다."

msgid ""
"After obtaining a multi-color printer, use Creality Print for the first "
"color printing."
msgstr ""
"멀티 컬러 프린터를 구한 후 첫 번째 컬러 출력에는 크리얼리티 프린트를 사용합니"
"다."

msgid ""
"Briefly introduce the parameter settings for Creality Print slicing, "
"including the selection of preset parameters, parameter settings, and "
"saving, to help you better complete 3D printing."
msgstr ""
"프리셋 파라미터 선택, 파라미터 설정, 저장 등 3D 프린팅을 더 잘 완성할 수 있도"
"록 Creality Print 슬라이싱의 파라미터 설정에 대해 간략하게 소개합니다."

msgid "By adjusting various parameters to achieve the best printing effect."
msgstr "다양한 매개변수를 조정하여 최상의 출력 효과를 얻을 수 있습니다."

msgid ""
"Creality Print 6.0 has been upgraded to provide you with a better user "
"experience."
msgstr ""
"Creality Print 6.0은 더 나은 사용자 경험을 제공하기 위해 업그레이드되었습니"
"다."

msgid ""
"You can select one as the current device on the 'My Devices' or 'Multiple "
"Devices' pages"
msgstr ""
"'내 장치' 또는 '여러 장치' 페이지에서 현재 장치로 하나를 선택할 수 있습니다"

msgid "System"
msgstr "시스템"

msgid "User"
msgstr "사용자"

msgid "Diameter"
msgstr "직경"

msgid "Vender"
msgstr "제조사"

msgid "Model"
msgstr "모델"

msgid "Configuration Name"
msgstr "구성 이름"

msgid "Firmware Type"
msgstr "펌웨어 유형"

msgid "Search Results"
msgstr "검색 결과"

msgid "The model you want is not found. Please search again."
msgstr "원하는 모델을 찾을 수 없습니다. 다시 검색해 주세요."

msgid "System Filaments"
msgstr "시스템 필라멘트"

msgid "Custom Filaments"
msgstr "맞춤형 필라멘트"

msgid "Material Type"
msgstr "재료 유형"

msgid "Brand Supplier"
msgstr "브랜드 공급업체"

msgid "Error"
msgstr "오류"

msgid "At least one material must be selected."
msgstr "하나 이상의 재료를 선택해야 합니다."

msgid "Do you want to use the default material list?"
msgstr "기본 재료 목록을 사용하시겠습니까?"

msgid "Create New"
msgstr "새로 만들기"

msgid "AI Modeling"
msgstr "AI 모델링"

msgid "Vast"
msgstr "방대한"

msgid "Deemos"
msgstr "Deemos"

msgid "Record"
msgstr "기록"

msgid "Filament Type"
msgstr "필라멘트 유형"

msgid "At least one filament must be selected."
msgstr "필라멘트를 하나 이상 선택해야 합니다."

msgid "Do you want to use default filament?"
msgstr "기본 필라멘트를 사용하시겠습니까?"

msgid "Add New Filament"
msgstr "새 필라멘트 추가"

msgid "Please select at least one printer."
msgstr "프린터를 하나 이상 선택해 주세요."

msgid "The filament you want is not found"
msgstr "원하는 필라멘트를 찾을 수 없습니다."

#~ msgid "Please search for the printer you want..."
#~ msgstr "원하는 프린터를 검색하세요..."

#~ msgid "Update All"
#~ msgstr "모두 업데이트"

msgid ""
"Creality Print requires the Microsoft WebView2 Runtime,But it has been found that the abnormal operation of Microsoft WebView2 may be related to the installation of Microsoft Edge. \n"
"Click the Yes to reinstall Microsoft Edge"
msgstr ""
"Creality Print requires the Microsoft WebView2 Runtime,But it has been found that the abnormal operation of Microsoft WebView2 may be related to the installation of Microsoft Edge. \n"
"Click the Yes to reinstall Microsoft Edge"

msgid "Failed to reinstall the Microsoft WebView2 Runtime. Please reinstall it manually."
msgstr "Failed to reinstall the Microsoft WebView2 Runtime. Please reinstall it manually."

msgid "tutorial: %s"
msgstr "tutorial: %s"

msgid "The Microsoft WebView2 Runtime has been reinstalled successfully. The application will restart now."
msgstr "The Microsoft WebView2 Runtime has been reinstalled successfully. The application will restart now."
